有無人覺得自己今個sem係過1爆2

讀緊asso
mid term又低分
term pp又below mean
作實用文又below mean

乜尻都below mean呀！
讀到好頹 預計自己gpa 2.0

發現dse玩法同大專玩法係完全相反

asso
爆2
大專

乜玩法你都衰架啦
ASSO一個SEM教咁小野都得2都仲好意思講出黎

希望今個sem有3 就好滿足

屌你d嘢好撚難啊
或者講我好撚廢

我都好撚廢